有無屋企有鋼琴ge巴絲有興趣搵老師上門教

major緊琴，試過搵琴行但好似唔多收大學生PT 4年前已經考左LT，呢幾年跟緊某鋼琴家學，自問實力教同級有餘（LT真係只係入門 ）有興趣可以tg傾下：xiuming123

推